波台手足大家好預先吹定雞到時去818遊行

叫得一個得一個

Go!

cosplay 王維林 ok？

有去理撚得你扮C朗係遊行隊插花

818銅鑼灣見